### 説明 [[En](./README.md)、[简](./README_CN.md)、[繁](./README_TW.md)] 

簡体字中国語と繁体字中国語で書かれた [Rust](https://www.rust-lang.org/) プログラミング言語の本。アルゴリズム分析、基本的なデータ構造とアルゴリズム、及びいくつかの練習を含む。この本は全部で9つの章があり、その内容は以下のとおりです。

* 第1章：コンピュータサイエンス
    - コンピュータサイエンス
    - Rustのレビューと学習リソース
* 第2章：アルゴリズム分析
    - Big-O表記
* 第3章：基本的なデータ構造
    - スタック、キュー、Deque、リンクリスト、Vec
* 第4章：再帰
    - 再帰、末尾再帰、動的計画法の3つの法則
* 第5章：検索
    - シーケンシャル検索、バイナリ検索、ハッシュ検索
* 第6章：並べ替え
    - 10の基本的なソートアルゴリズム
* 第7章：木
    - 二分木、二分ヒープ、二分探索木、AVL木
* 第8章：図
    - グラフ表現、幅優先、深さ優先、最短経路
* 第9章：練習
    - 距離、辞書ツリー、フィルター、キャッシュ除去を編集する
    - コンシステントハッシュ、Base58、ブロックチェーン

### コード
すべてのコードは、章ごとに `code/` に保存されました。

![code_statistics](./code_statistics.png)

### 人気

![star](https://starchart.cc/QMHTMY/RustBook.svg)

### 変更ログ
* 2022-02-27 本の表紙を変更する
* 2022-02-15 人気チャートを追加する
* 2022-02-12 コード統計を追加する
* 2022-02-09 単語のスペルミスを修正し、減算オーバーフローを修正する
* 2022-02-06 コードフォントを等幅フォントに変更：[Source Code Pro](https://github.com/adobe-fonts/source-code-pro)
* 2022-02-02 Rustバージョン1.58に更新
* 2022-01-31 コードと最終原稿をアップロードする
* 2021-04-24 最初の原稿をアップロードする
